有冇人都好enjoy做deadline fighter

話說小弟我有個習慣 就係無論做乜嘢都一定要拖延到deadline前嘅最後一刻先開始

盡情享受呢種唔知趕唔趕到deadline嘅焦慮感同內心深處對自己嘅責備

而呢種遊走係死亡邊緣嘅快感真係冇辦法好簡單咁用三言兩語黎描述 唔知有冇同好

未試過做deadline fighter嘅人都可以去試下

Edging 既快感，非筆墨所能形容

啱

individual assignment做就好啦 group project做=半個free rider

不過講真，真係唔係人人都做到deadline fighter
我有個fd本身已經廢廢地，仲要學人做deadline fighter 結果做到成舊屎咁

至今為止我遇到嘅所有groupmate都係抱持住相同志向嘅死線戰士 真係冇得唔信物以類聚

上個sem 兩份主科功課，一份10日完，另一份3日完... 兩科都B+
今個sem FYP距離交既日子得返10日，我都唔知算唔算enjoy，一邊做一邊屌自己點解要DEADLINE FIGHTER....但交完之後諗返其實只係用左10日時間，雖然唔係話好高分，但望住班同學鬼咁辛苦做成個sem都係得B- / C+你都咪話唔自豪

唔好問讀咩科，唔想自爆

贊成 我夠膽講 deadline fighter做完功課 㩒落去submit掣嘅嗰個瞬間所得到嘅成就感之大 係普通人一世都唔會明嘅

btw engine？

仲有個種腎上腺素飆升精神極度集中嘅感覺

不了
想改又改唔到
雖然deadline fight 完個grade 唔算差
不過硬係覺得自己可以做得更好

諗返都係玩命
去exchange professor 畀成個月時間寫份20 頁paper
我hea 到臨deadline 三日先開始寫
最後寫到deadline 嗰日嘅朝早四點先做完
交完之後即刻大覺瞓

同你完全一鳩樣
去到交 assignment前個幾個鐘超集中咁做,腎上腺素飆升嗰種感覺真係好似刺激

我一路禁一路提心弔膽喎
硬係好驚次次都過到骨 今次就仆街

group project都deadline fighter既撚樣真係想打柒你地
又唔知自己廢做錯曬啲野
要人臨天光執手尾
一早同你做撚曬又扮曬野話點解唔比野你做 屌

好正

巴打要對自己有多啲信心

DESIGN

巴打識嘢 咁先叫品味生活 享受人生

自爆

但調轉諗，出到黎做野係要同時間競賽，當訓練自己現實啲用最短時間做到最好，可能結果唔係話最好，但人地見到您咁短時間做到咁既成績，放心比您做落去邊做邊改善，我覺得學校只不過係功課姐，有料自然會有人賞識